有貓睇呀你老母

岩岩訓醒喵野食

連登都係一班食屎狗

見你咁慘理下你
貓貓好得意